其實身高高過平均數既男性係咪代表擇偶上勝左另一半男性?

香港情況即171，172cm左右

因為在擇偶市場上永遠唔係一對一
從生物學角度，女性只會揀雄性之中最優勢的一半，而差的一半往往會拒絕
咁平均身高以上的男人群體可以獨佔所有女性資源
係咪咁?

錢好似緊要啲

唔會 180以上先叫男人
利申 我無

王祖藍食李亞男
你打飛機

錢會用完可以賺番來，身高不能改變

身高既差距有限
金錢既差距係無限

聽你咁講就知你係窮撚

用完？啲女咪就係想要啲錢用唔完嘅仔囉

高係大晒嘅話 姚明媾晒全世界啲女啦 溝女係靠食腦㗎

性格口材最緊要

好似李加誠咁有錢，佢既錢可以一夜之間無晒，只淨低矮小身材

但180既永遠係180，直至死果日

這些大把高佬有，不是矮仔如曾志偉獨有羅

李亞男為錢啫，暗裡咪同高佬搞野送帽

好似你由180變150既機會比加乘哥無哂錢既機會大

直至死嗰日？人會縮水㗎
原來係弱智仔

btw 你咁講冇根本打橫嚟講
我夠可以話對腳可以成對斷咗好唔返，幾高都冇用

你的樣子如何

你應該咁比較？同一條件下 （大家都咁有錢）一個矮過平均身高 一個高過平均身高 你揀邊個
個個攞誠哥黎講無得講

#5已經秒咗你

171 172係平均，計埋啲阿叔阿伯，後生仔無180都唔好諗住贏咩人啦

應該唔計啦, 以前影班相168CM果位先岩岩係中間位